\begin{song}[remember-chords]{title={Prokleta nedelja}, band={Parni valjak}}

\begin{kitica}
C         \\
Nedjelja,prokleta nedjelja,nigdje nikog pustinja \\
             F            G            C   \\
U našim snovima,još samo sječanja \\
     \\
Čekamo mi samo čekamo,balerina zar si zaspala \\
                 F           G                                     C \\
Zar stvarno ne vidiš,na kakvom tankom ledu plešemo
\end{kitica}

\begin{kitica}
Refren:     \\
          F               G          C              a \\
Dolazi duga duga noč,al i ona mora proč \\
         F             G               C               a \\
I kada kiše padaju,tvoje mi usne trebaju \\
           F                 G                   C \\
Da me smire svojim nježnim dodirom \\
   C              G                        C \\
jer ljubav nije nestala,samo se sakrila \\
              G                             C \\
Otvori oči pogledaj što je iza oblaka \\
         F              G              C               a \\
I kada kiše padaju tvoje mi usne trebaju \\
           F                 G                  C   \\
Da me smire tvojim nježnim dodirom \\
     \\
Nedjelja,prokleta nedjelja,nigdje nikog pustinja \\
U nasim snovima,jos samo sjecanja \\
Šutimo, mi samo šutimo kao da se više ne volimo \\
A nije istina, ja znam da nije istina
\end{kitica}

\end{song}
